\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
\input{../Commun/head-ps-pdf.tex}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}

% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}

\usepackage{pgfarrows}

% espaces dans les macros
\usepackage{xspace}

%% FRANCISATION %%
\usepackage[french]{babel}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux]{Formation Unix/Linux\\Installation et configuration}
\author[G. Allègre]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{Silecs}
\date[2019]{2019}

\setcounter{tocdepth}{0}
\input{../Commun/head-commands.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\frame
{
  \titlepage
}
\input{../Commun/pre-licence.tex}
\input{parts/p000-lpi.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%
\section[Cont]{Linux - Contexte}
\input{parts/p010-linux.tex}
\input{parts/p020-libre.tex}
\input{parts/p030-distros.tex}
\input{parts/p040-economie.tex}

\section[Base]{Bases de l'utilisation}
\input{parts/p110-demarrage.tex}
\input{parts/p120-shell-base.tex}
\input{parts/p210-editeurs.tex}

\section[FHS]{Hiérarchie des fichiers}
\begin{frame}
  \pagetitre{Hiérarchie des fichiers}
\end{frame}
\input{parts/p150-classification.tex}
\input{parts/p160-fhs.tex}
\input{parts/p220-processus.tex}


\section[Install]{Installation du système}
\begin{frame}
  \pagetitre{Installation du système}
\end{frame}

\input{parts/p900-installation.tex}
\input{parts/p920-installation-redhat.tex}

\section[Pqts]{Gestion des paquets}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des paquets\\(deb et rpm)}
\end{frame}
\input{parts/p930-paquets_intro.tex}
\input{parts/p950-paquets_rpm.tex}
\input{parts/p960-paquets_complements.tex}
\input{parts/p500-etc.tex}
\input{parts/p501-etckeeper.tex}

\section[Srv]{Administration des services}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des services}
\end{frame}
\input{parts/p420-boot.tex}
\input{parts/p430-services.tex}
\input{parts/p435-cron.tex}
\input{parts/p450-logs.tex}


\begin{frame}
  \pagetitre{X11 \\Système de fenêtrage Unix}
\end{frame}
\input{parts/p510-x11.tex}


\section[Rés]{Administration réseau}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration réseau}
\end{frame}
\input{parts/p710-reseau-ipv4.tex}
\input{parts/p720-dns.tex}
\input{parts/p722-dhcp-etc.tex}
\input{parts/p730-reseau-services.tex}
\input{parts/p760-ssh.tex}
\input{parts/p740-reseau-securite.tex}

\section[Périph]{Périphériques}
\begin{frame}
  \pagetitre{Périphériques...}
\end{frame}
\input{parts/p610-modules.tex}
\input{parts/p490-peripheriques.tex}
%\input{parts/p620-udev.tex}
\input{parts/p810-impression.tex}

% \section[Debian]{Installation Debian}
% \begin{frame}
%   \pagetitre{Installation Debian}
% \end{frame}
% \input{parts/p910-installation-debian.tex}
% \input{parts/p940-paquets_deb_obsolete.tex}


\end{document}

